(突發) 黑警入咗中環置地廣場 準備檢控商場內嘅市民

中西區區議員葉錦龍同狗駁緊火

push

推

和你sing??

開始連和你lunch都打壓

防疫講座

黑警死全家......

痴線，置地咁高級都攪

撚炒!

陳雲：為什麼要在地產財閥的商場做唱歌送頭的社運？商場與街頭不同，商場是商人控制的，可以安裝各種尖端的拍攝鏡頭和錄影系統，方便辨識人面、行走姿態、集散隊形、往返交通工具跟踪等等。火車、巴士和小巴上也有拍攝，可以一直跟到你落站的地方，各位不是不知道吧？
將來對付經濟衰退的動亂有用。
商場會不會遵守客人的私隱權，會不會有差役在控制室看現場錄影，我不知道，但我聽說在護法運動期間，商業上市的鐵路公司的監察室容許差役進入，若干網媒報導過。
按：這是陳雲hater生成器的貼文。變成hater之後，比較容易去送頭，在坐監之前投票給泛民港獨。

連登仔：國師好野，國師又中

夠膽就射TG

狗己退出置地。現在守門口。

On9警甴又攬炒

遲啲全港有埋智慧燈柱，國師係咪會叫人在家抗爭？

上年咪係LV門口射左